開左個奇珍植物 group 係 Mewe

想quit facebook好耐，見未有人開，就自己開先。
大家想搵多野玩可以加入，我都係最近無旅行去，所以學種野！

如果有人釣魚可以入埋香港釣魚谷

johned

Nice